一年前禁蒙面法，一年後強制蒙面法

禁蒙面法聽日就係制訂一週年啦

在2019年10月4日以行政長官會同行政會議形式引用《緊急情況規例條例》繞過立法會訂立《禁蒙面法》

聽日一定要全民口罩，以示不滿

藍絲：好嬲好嬲

推

全民口罩
表示反對聲音

聽日9龍見

唔同情況
但就一概而論
好撚心你地班支那香港人啦
又要笑支那人On9
但自己啲邏輯又一樣咁On9
真係頂你班劣等華人唔順

想點？